HKCC 2020-2021 討論區[4] 光復香港, 時代革

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

lm

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

點解有啲科明明冇撞時間 但係都話time clash

我估係去另一個campus先會咁

LCH2169 Chinese for the Mass Media 求A01 我A02

如果唔同campus，中間要斷開1個鐘

想問下indicate subject prefernece係咪都可以reg到科
Reg咗intro to econ 第6科黎
依家又唔敢add新嘅第6科 怕到時撞咗econ個time slot 就reg唔到
如果indicate唔得就諗住讀gender算

Btw求econ A02A/A04A

而家online都計？

因為有人係你禁確定之前確定左
我比較想問問點解我Time allocation:01/09/2020 00:00 - 00:01...
係我miss左定係咩事 有無ching知道

其實學校都幾on9
而家online又唔洗開班房
開多少少位都唔撚得

開頭reg f2f科依家話online
點知啲科全部都冇位

有冇人放2057 A01 orA01B?
$500 留this

A01A,A01B

$500 留tg

有無人放中溝SHDH2017 A01A？

應該就係
屌呀 最後一個vacancy就因為咁被人搶埋

同學校反映下

你可以喺Add drop 個版面 drop Econ 而唔撳confirm
之後再add 你想add嘅科
搞掂哂就一次過撳confirm

我都係

我個add drop period岩岩過咗
咁indicate個邊係咪都會有機會reg到？我request咗econ
Ching知唔知indicate個邊大概幾時會出結果 唔該晒

SHDH1014 fundamental visualisation skills online上伏唔伏？咩科都俾人reg曬 哭能左

算啦
你要咁啱有位佢先有機會派俾你
你一係揾人同你換
一係就自己add 好過啦
Indicate嗰個你當冇乜可能啦
你等遲吓all day 自己reg好過啦
Btw set定冇壞嘅

我都揀左呢科

開左個IT gp
準備入黎讀IT既新生可以入黎share下

add/drop 係咪有特定時間?

Lm

唔係咁on9啊嘛
唔怪得之咁奇怪啦

2-10號係咪都係跟自己個時間黎reg

我想問呢我讀咗暑sem，但係CC都係照要我讀最少15credit，但我又想drop左一課佢，可以點？

拉把開返

Add多科 之後再drop

係呀，你係咪fm？year 1 無得 add drop

email或者打去office問

fm thx

諗住㩒next嗰時 vacancy又變返0…

Add唔到全部都0 vacancy
咁我可能聽日add第科讀算⋯ 唔太明佢點樣運作

中溝 Yeuk-yu LEUNG 伏唔伏?

我reg understand society through va果陣話time clash 之後又變番0

Personal Growth A04B 轉 A04A
Reply 留tg link
好人一世爆4

SHDH1022

Econ 求 103B/103C啊感謝

求SHDH 2049 102B

本身咩班？

係咪呢幾日都可以申請retake有冇話先到先得嗰啲架？祝過三爆四

Add/Drop email points 3

A04A

太多人吹奏econ 靚龜
而加個個爭住要

咁C-係咪大機會過C？

Cap screen send email去ccoffice 同佢講minimum credit 要12 講翻你暑sem 讀咗

Mean應該超高

請問Grammar in context online好唔好讀?

教得幾好，會搞gag，但成日教唔切書

ok啦，記住唔好走堂

LCH1105有冇人A24可以同我換 我A25

Econ上個sem冇拉curve

新人lm

btw nego roy Kwong reg唔走是咪要自求多福

有冇人會放health n fitness?
可以用music換

可唔可以講下點伏法？

Positive psy 有無Ching讀過
同intro psy一唔一樣

吹奏mkting Deborah Tse
讀左成年見過最warm嘅lecturer
不過好似唔會續約

唔緊要

Indicate subject perference
個preference order係咩黎

求LCH1105 中文 Yuk-hang CHAN評價

上網search佢d comments話佢教書淨跟ppt讀 有fd讀過話佢好悶 不過最終有b+ 有人又話學雖然廢但俾分鬆手d

有冇BHMH2116 Front office operations嘅A03C可以同我換
我A03D

Value kei yan leung伏唔伏？reg唔到Ricky

2030 Social Development in China
Reg唔到Sylvia 而家Reg左Keith Lin
想問有冇伏

BHMH2103 Advertising and Promotion a01a 求 a01d
已排preference

可以比個A03C 我？ 我A03D

我要A03D冇用

唔該晒

冇伏, 係sylvia好d姐

有無人可以share gender issue notes?一份就夠

上個sem drop咗1069
想今個sem讀返
2250留下個sem讀
但係佢話compulsory淨係可以轉班唔可以drop
應該點做

2250係你嘅compulsory？

可唔可以比埋我

想問MO派到Irene Poon係咪可以去定IFC排隊

係

依兩日係得45分鐘俾你add drop
7號開始就可以10-5咁add drop
以我上次add drop嘅經驗
我頭兩日add唔到
之後一開始10-5就即日add 到
依家先第一日 仲有機會嘅

好灰... 好似覺得冇書讀咁
而家冇一科係啱心水

Advertising and promotion BHMH2160
求轉
A01A 轉 A02B🥺🥺
薄酬

爬過下文 啲人話正常 都手鬆

我估上完第一堂就會開始多位

係呀
eng year2 sem1嘅DS compulsory嚟
因為驚冇1069讀唔掂
所以想留番下個sem讀

你係問office定係問邊個？

my.hkcc個系統話唔畀drop

今個sem project仲要40% 咩料

試下同programme leader/personal tutor商量下

中家邊個lecturer好

BHMH 2122 International Finance 伏唔伏 ?

+1 想知

CA求A03C/D 可課金

用indicate轉個個係咪成唔成功都會send email通知

有冇人讀過

Online好讀啲掛

好似係計數科嚟

有冇讀過中醫嘅ching講下online上伏唔伏

Urgent and Important: Unsuccessful add/drop request(s)

Thank you for submitting your add/drop request(s) online. We would like to draw your attention to the fact that some requests remain unsuccessful in your record.

皮已收了

想要econ A02A/A04A 求放 可課金

Ching 想問retake係咪要錢？ D左

compulsory唔係唔可以drop咩

之前su唔係話Retake一科唔洗錢咩？

Nego A09A求換 A02B
Front office A04B 求換 A03B

su深潛好耐啦喎

求SHDH2049 102B
我104A

su?

潛就一向架啦 不過佢出晒post又話學校唔refund學費 但會用retake一科唔洗錢黎代替嘛

唔知堅定流

佢咁寫我咁聽

幾時有咁筍嘅事？
咁大功勞仲唔即刻出大字報

mentorship programme 參加唔參加好？

有！我reply咗 樓上有圖

依家咁嘅情況 參唔參加都無特別
利申：上年參加者 但上年都無參加過咩活動
除非你會chur住個mentor問野同傾計
唔係依家嘅情況真係廢

ching建唔建議參加埋CS嗰啲prog

大部份都唔使 notes已足夠

聽日又add drop大戰

推

唔洗背到仆街

有冇人FM reg唔走Pauline Ho

Ae要?

大家唔好灰心 add drop唔到就用indicate個個試吓無妨 啱啱照試 竟然add drop成功到轉左去第二科 好開心 所以唔好灰住

邊位朋友Preference咗Grammar In Context
多謝你

要

compulsory可以drop咩 一陣下個sem唔開呢科你延遲畢業喎

趁有得online上就快啲讀左佢
功課可以上網search+唔洗背啲terms
個人覺得啲terms好難又煩 Online真係輕鬆好多
Project唔洗present 唔洗整ppt 唔洗煮野食
F2f份project煩好多

LCH2169 Chinese for the Mass Media A02求換A01

有無Ching 放value and ethics
好想要

reg完輕鬆等開學

ching會推介跟邊個lecturer好啲
俾分鬆唔鬆手無所謂，最重要上堂唔hea教

求問 SHDH1022 personal growth 想問呢因為而家係網上上堂🙏🏽 想知佢宜家係咪全project ? 因為本身係要搞活動嗰D

同埋想問吓BHMH2117 Fundamentals of Logistics and Supply Chain Management 大約係讀啲咩同埋難唔難讀？🙏🏽 有冇高人可以指點下🙏🏽🙏🏽

回覆者爆四 thank you🙏🏽

lch2184有a02a 想換a01b

煮嘢食

2117聽講係世界伏科
每課都要背70幾頁

BHMH2113 Financial Management
A02B 想轉 A03/A04

SHDH2051 Positive Psychology in Daily Life
A02C 想轉 101A/B

價錢可商議
有意dm

有positive psychology in daily life
Tg me : bebravebro

NEGO A03C求換A01D
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

真唔真啊 🙏🏽 可唔可以講多啲🥺

冇讀過
不過上個sem連登有人講過

中伏科LIST

BHMH1103 Introduction to Tourism

BHMH2126 Introduction to International Business

SHDH2017 Introduction to Chinese Culture

BHMH2117 Fundamentals of Logistics and Supply Chain Management (世紀伏科，Lecturer教書廢，assignment亂出冇指引，Joesph迫人睇佢D濕鳩唔related既research journal，notes排版亂冇main point，可以70幾張Slide）

要爬下文先 😂 大件事喎咁要走喎

睇#161

我上個sem係莊醫師教 每堂都有時間比我地問嘢 仲話屋企人有咩問都可以答埋

hi應該好多人都reg唔走佢

呢個功能係咪人同人互換

圍爐取暖

Raymond 開得1班

靠佢不如靠自己

呢個功能係 假如你想由A轉E 而又有人想由E轉去A
你就可以successful倒
但如果另一個人係由E轉B 都係會unsuccessful

LM
又係半年一度嘅add drop大戰

同ca ben kf一樣
可能fm pauline更稱心

想問個andy點 爬過文都見無咩人講佢

保連奴空左20幾個位出黎

同fo angel so一樣
Ca ben kf都冇人放

其實陳偉強教書方面係點reg唔走佢

F2F要整食療嗰啲嘢？
有冇得組隊

咁聽落都幾好，嚟緊係跟呢位醫師

唔想買嘅話可以去cc lib借

我都唔係好清楚 我係直程drop科同add科咁樣 唔係轉班 但呢2樣都做得

因為俾人擺咗上神枱

咁project即係要做咩 ppt都唔使整咁好

硬食or drop FM 應該好多人drop左

啲人走難式扔返曬啲位出黎

Group project 黎
針對返你哋嗰組嘅題目同埋病人嘅情況 整一個食療
F2f仲要帶返去俾醫師食印象中 味道都會計分
有錯請糾正

其實同f2f嘅內容冇分別
都係針對返你嗰組嘅topic同埋病人嘅情況整一個食療
不過Online淨係需要打一份word
基本上一個食物已經夠字數 因為仲要打埋病因+理機個啲

拎返去俾醫師食？
成組都係地獄廚神咪仆街

我drop咗reg過另一科加油Ching

想問nego Roy kwong係咪伏?見冇乜人提起佢。
回覆者一生平安

thx 聽日睇下仲有冇位

有冇人讀過e business
好唔好讀㗎

online讀幾好，唔使背notes

係要俾醫師食 聽講都有唔少醫師試過肚屙

不過其實主要都係睇你識唔識得點樣配搭食材 同埋你個食療對個患者有冇功效
味道佔分應該唔重

thx

LCH1105 Dr June CHEN 求評

我想問下係咪成個sem都係online上 定之後會face to face翻

玩撚完
之前sem 2果陣揀哂f2f易靚grade既科
而家online上 點知add drop 其他科全部冇位
得返啲出名伏/lecturer 廢科

econ呢科要好小心先攞到a
如果唔係嘅話好易攞B+/B
online好就好在唔洗點背theory
但係畫圖嗰啲一樣要超小心 如果唔係會成日俾人扣分
同埋要記住
要用番cc嘅答題模式
如果跟番dse嗰套會扣分
聽我上個sem嘅lecturer講
好多人形住自己dse高分
之後頭幾堂冇聽
做嗰陣用番dse嗰套嚟答
之後俾人扣分扣到傻

我自己覺得competitive firm/monopoly畫圖就算係最難
如果搞得掂competitive firm/ monopoly 呢幾課嘅話就應該幾易攞到a

想問有冇人知點解Retake得EAS但無AE

有冇人LCH1105俾秋雙教過

想知中文有冇邊個係伏lecturer
好似評親嘅都係正常唔錯
想轉時間但驚add到伏lecturer

現代神農氏嚐百草咩

LCH1005 中文 Kong-suet FU 求評

要小心既程度同1028stat差唔多？文科生淨係唯一讀過嘅數科得呢個 不過呢科對我來講已經要好小心

上年sem1讀有a
跟足tutorial notes答題就冇死

利申中學冇底

想問東亞同匯豐交齊資料，係咪等幾日佢就會批知用卡

感謝解答

係 過幾日會岀email

信*

我住址證明用cc offer letter應該冇問題？
上面有寫地址

小心程度答你唔到
因為stat呢科讀嗰陣final係做additional assignment
我用cal機計 之後再用excel check
而至於econ嚟講 過咗第一份assignment就開始難
如果你monopoly 嗰幾課底打唔好嘅話你會好辛苦
我dse econ elective讀過monopoly嗰幾課都要諗咗一排先做到
之後畫圖又睇到我好混亂
你搞得掂呢幾課就包你攞b+以上
其實要小心唔好畫圖漏咗啲標籤
同埋畫圖畫疏啲
咁樣你做又冇咁辛苦 lecturer 睇又冇咁辛苦
如果有需要 最好攞多兩支瑩光筆幫你手

冇底跟notes都有機會攞a
有底唔跟好大機會會冇a

今日office 6點封email講明會根據credit收學費，包括retake科目

你本身係咩

Chinese family and culture A01B
Reg吾到2057

認同 intro econ係幾值得讀
前提真係要小心看待每一份asm同認真上堂
如果concept唔清或者唔熟新嘅答題模式
online俾你open book 左抄右抄都會容易出錯
0.5分扣扣下好快就冇左好多分
尤其online exam同midterm會相對調高少少難度
不過有上堂溫書就冇任何問題
新學年開始gpa轉左計法
冇人知道econ A/A+ range會唔會有咩變動 其他科都一樣
所以唔好抱住hea讀就輕鬆拎A嘅心態reg econ
不論有無econ底 如果你自問都係勤力小心 咁econ真係靚grade科

今鋪都唔知係學店反口定su放流料 我屌
如果係學店反口嘅話 分分鐘過多一個月話無乜疫情就會叫人返campus上堂

今日add drop轉到班
係咪過幾日moodle先會update?

幫你唔到喇ching

唯有靠自己reg拉

其實唔止econ
世界上冇免費嘅午餐
識人dse econ拎5
之後懶就問佢個FD借嚟睇
仲要話條友拎5㗎
到最後好似攞b定唔知b+

同求

求
BHMH2119 Housekeeping A05C (我A02B)
BHMH2316 Wines A02A/B (A03A)
SHDH2201 Chinese fam 103A (A01D)

留tg 薄酬

有冇人知grad左 但想返CC 要攞返野 要點做？

想問下Complementary Studies Courses嗰studies programme 有冇用
睇佢50蚊有幾堂咁

求
BHMH2111 A03 (我A01B)
BHMH2160 A01 (我A07A)

bhmh2316 introduction to wine a05a求換a02a/b

大概都係類似興趣班咁，上幾堂學下嘢，當俾50蚊買CAT

邊個lecturer 冇人要

Fm03有冇人想c轉d

online唔建議讀

一定唔係陳偉強啦

點解既
有冇其他科好介紹
因為好想drop左mass media轉其他科

Erwin多過佢好多

想問all or nothing係做咩

Mass media 係mass media and culture?

如果你揀咗兩科用呢個嚟轉，all or nothing係一就兩科都轉到，一就兩科都保持原狀

Mass media and culture

唔該ching

Online個subject leader教得有啲hea
好難單靠notes就學到

如果想轉三科時間 但有一科轉唔到 就全部都轉唔到

thanks 明曬

係咪kei-yan
但係有無其他科好推薦

請問知唔知LCH 2009 Chinese for Academic purposes 係讀啲乜？

幾好
Asm grp project 都>80
教得都唔錯

搭單問埋入面個preference order係咩黎

2051 Positive Psy A01C求換其他時間🙏🏻

SHDH2021 Introduction to Political Science

幫frd問
有冇巴/絲打可以幫幫手
LCH1105 A04想轉A07
BHMH2160 A05C想轉A01D

我A01C想放 轉music

巴打你有咩科？我想放values

我有101A 可惜中文撞咗

見到有13個位

教你點寫一篇中文學術論文，可以去邊度搵正經source，唔係每日頭條啲content farm

我放mass media and culture

好呀希望接到你個班

深入講點寫論文 有咩要注意嘅位
有group project同要寫一篇論文 二千字左右

有冇人放
nego A01A
music a01b
flim a01a
intro to mkting a02b

想問lch1024 pth好唔好讀

SHDH2030 Social Development in China 有冇A01?
我而家有101A 但撞咗其他科時間

TG:

真係想轉返f2f 起碼有個考試係大家公平競 屌你出additional assignment 係人都識搵fds對答案 個個GPA通脹 真係史上最容易攞GPA既一年

*競爭

同埋想問group project要做咩？
平時打開拼音 想aim a

f2f要做話劇
Online好似要錄音

想問下各位 覺得過多幾日會唔會有人放econ?

唔會 因為有我吹奏緊

真心問架 想reg啊
但多人吹奏係真

有都係得一兩個，因為太多人吹奏

口語冇問題係咪可以reg？

因為諗住reg econ拉cgpa同埋讀埋econ就岩岩好讀咗4個clusters咁可能我聽日要reg定其他科先

但假設遲下真係有人放到econ 我再drop咗佢 reg econ得唔得架？

得

我估夠快手就得
利申：鳩噏

啲人講到好似唔使讀都會派A俾你咁

都幾肯定d人讀到中間會後悔

教啲嘢咁簡單

佢要卷舌音嗰啲 你正正常常佢都應該ok

其實係我冇揀到神科所以妒忌有得讀嗰班人

咁workload大唔大？

只係留言吹奏嗰啲人都係攞A或以上，其他grade嘅人冇出聲
我覺得econ係要清concept 再加跟足notes答問題先會攞到A, 有手有腳都A真係吹大咗
利申：攞A

不嬲吹奏任何一科嘅人 佢都係拎咗A or above先嚟吹奏
拎唔到吹奏嚟做咩

害人囉fake人reg Helen yeh囉

冇人吹奏過Helen Yeh
我吹奏Jack Chow都唔吹奏Helen Yeh

感謝ching

A02c ok?

我感覺連登hkcc po都帶風向，econ 直接冇位
Dse econ 有4入到cc 有A
但唔覺係一科超級容易A嘅科
你肯讀當然有機會啦
但千祈唔好以為係派grade 科

yr1 sem1 已經讀左 對住啲老味圖對到想死 本身econ底已經差 lecture又教得快 乜撚都跟唔到 最後轉p/f
利申：只係個人問題

2030轉左online 伏唔伏？ workload 點？thx

都唔知點sit堂，無link

係，成功/不成功 第二朝都會有email

幫推！

根據上次經驗，等左一日就update

本身呢科Workload唔大又無Exam 同都算靚Grade
呢科要交Group Project同一份Essay
F2f上堂會有End term test
online會變左限時寫篇Essay

各位師兄師姐
你地有冇用過借Notebook個服務？
跟Nop買機要10月先有得拎
諗住有F2f嘅堂嘅日子就借黎用
莫名奇妙地覺得冇自己Notebook係手好驚

利申 有座枱電腦

試過借
去網吧用學生證登記就得
包埋充電器

Online教書正常 有問必答
但覺得比分少緊 有組員拎C

咪係 開頭reg果陣5月冇哂肺炎
以為f2f上 而家變online
啲科全部變晒玩法
搞到開頭揀晒f2f好讀科既人仆晒街又轉唔到科硬食

學校應該宣佈全Online之後俾多次機會重新再reg多次

FM LM

岩呀
全部都想要online 好嘅科
但呢啲科例如得個兩班 WK一班HHB一班
根本想reg 都reg 唔到

你咁勁仲要妒忌人

讀書都搞到好似玩抽籤買六合彩咁要睇彩數

依家先第二日
你話係最後嗰日就話啫
更何況下個禮拜10-5咁reg
你上個sem又唔係冇reg過
頭兩日基本上得好少位
好多都係10-5嗰陣先reg到
你到時mon到實一實都reg唔到就話啫
我同你講啦 我上個sem reg econ
頭兩日係冇位 之後10-5嗰陣先reg到
嗰陣咪又係冇人吹捧econ 我咪又係reg唔到
頭兩日reg科根本係睇彩數
如果咁啱有人喺你個time slot drop咗
咁你add到嘅機會會好高
我尋日想同我個fd reg某一科
佢個time slot 有2個位
我嗰個time slot 咪又係咩位都冇

Fione 講咗唔拉curve 你過到91 2 係一定會出a+

你有冇諗過係人地上個sem reg科嗰陣就已經reg咗你嗰科呢？
佢本身先得嗰兩班
人地想讀唔放你咪reg唔到囉
之後自己reg唔到就喺度怪人
更何況都冇人吹捧你嗰科
個個都淨係吹捧econ
怪就怪你所謂嘅research 喺sem break 嗰陣做
而唔係上個sem reg今個sem嘅科嗰陣做

好啦 希望大家係add/drop period 完之前都reg到想讀嘅科

咁唔可以將責任怪晒落學生度㗎
當初reg果陣自己點知sem3係online上
大把人5月做足功課 問晒師兄師姐意見 睇晒以前啲post諗好晒reg乜
但係呢堆科只限於f2f

好似chi fam咁 本身熱門程度同econ 有得揮
但係Online之後五月同八月個個屌鬼

真正有參考價值嘅意見得6月sem2 online成績同8月sum sem 成績
呢個時候後悔都已經太遲

真
公認最難嗰3課其實背咗公式同畫好啲圖就得

咪係
Jack Chow咁垃圾都有人吹奏

其實你地點知某科online就一定靚grade

你地有無諗過人人個底唔同，人地本身識 / 勤力讀完有A+，你讀會唔會有機會變B？

如果係為咗ugc offer，你reg嗰啲科當然要同你之後想讀嘅有關，根本唔洗揀，定係大家到呢一刻都未諗過之後大概讀咩科

樓上嗰位成係怨婦咁好煩
自己reg唔到就怪人吹奏嗰科
入到嗰科嘅人老奉放個位俾你咩
利申3月reg科嗰陣已經做好曬功課reg咩科

唔好嬲啦

你reg哂科啦？

Reg曬
琴日一次過調咗4科
郁埋tutor grp就搞掂

其實係
再唔係今個sem 讀唔到 咪下個先讀囉
都唔知有咩好嘈

正

thank

Mo Steve Lam都係好嘢嚟
佢今個sem仲有冇教

得acct係咁

陰鳩公

算啦
啲迎新講座聽唔聽都係咁㗎啦

Poly 好似有個咩網上學習支援基金
有需要可以申請

大佬 reg 科個時都未知online 定F2F 個時幾時reg 呀
唔通人哋reg咗F2F 好嗰啲科係我哋嘅錯？
咁sem break 先講online 咁咪好多人都reg online 靚grade 科 你都幾好笑㗎喎 sem break 先講online 點撚樣係上個sem reg 科就做埋online research 呀？ GE揀得一科 咁大把人個時揀咗f2f先好嘅科係我哋錯？
仲有 我講個科朝早仲有幾個位嘅
我只係講一個例子 你哋吹捧個啲科個啲lecturer 大把人reg 唔到 唔只我一個囉

入唔到myhkcc

myhkcc 係咪死咗server

又死SER

BHMH2160 求放A01C 原本A09B

好老師嚟 比咗A我

笑死，個lecturer教得好所以難add入去係好正常嘅事
唔通個個人都掙住要伏嘅
唔好咁怨婦得唔得呀？
我

問個on9問題 China related嘅科係咪可以sem2先讀？ 因為我想reg嗰科撞曬其他科啲時間

102B 想轉 101B

好 唔該ching

咁人哋3月reg嗰陣佢哋會知今個sem係online上？
佢知你唔知就話啫
佢空咗成個tut group 你都add 唔到就話啫
自己reg唔到就喺度怨天尤人
我祝你永遠都reg唔到你想要嘅科

有冇ching nego 想轉
我A05A想轉A06A

System error

或者A03C/D都得

Me too

其實我係#335 已經講咗希望大家都reg到想reg 嘅科
唔想再嘈落去 都無意思

今個sem 讀唔到咪下個sem 讀
停止罵戰 繼續發表你哋嘅意見

屌我都係 做乜撚野

mo讀咗 jennifer真係不了
1021已reg

有冇人同我一樣，連MYHKCC都入唔到

啱啱見到vacancy1 諗住搶 仆街system error

咁佢哋好彩 但唔代表我reg 錯科發表意見有錯
今個sem 讀唔到咪下個sem 讀囉

而家直程can’t find the server

我error前岩岩好confirm咗個new time slot
唔知係咪真係ok

有冇人上個sem online上過Digital storytelling

岩呀... 我地唔係要學校俾我地想揀咩班就入咩班
只不過係希望個玩法唔同晒點解唔可以俾我哋再揀多次
就算唔得 既然Online上嘅話冇課室限制加多每科加多少少位都唔算太過分啦

本身之前係幾多？

Ching我102B疊左時間

我記得商科好似好容易炒project 咁如果一炒咪真係大鑊

你已經好好㗎啦
SW 有一大堆人俾迫reg咗去Econ
之後佢哋要轉嘅要靠自己轉
仲要淨係揀得禮拜一二嘅科
因為禮拜三至五要出實習

屌！用咗15分鐘就死myhkcc

不過亦都有人低龜
冇friend毒撚爛曬龜

本來揀咗chi fam 同埋香港歷史
點知而家前者online伏 後者垃圾老師教
想轉嘅科全部都冇 真心灰

gp project有得揀做sme/電影
建議前者

btw宜家online做gp project就真係麻煩咗啲 大家唔知頭唔知路就gp埋 遇上free rider就扑街

我試過ted poon教
proposal 交social enterprise
之後成班交social enterprise 嘅都攞6x分
之後個個轉哂電影

Gender issue Franky Choi 係咪伏
Health and fitness theory and Practice好唔好讀

understanding society through va 好冇讀

係 其實都online 但個system 分咗HHB 同WK 連住上又唔比reg 同埋既然都online 放多啲位都無咩問題 想轉班係因為個時間撞咗另一科想讀嘅科 到今時今日已經唔係想reg另一個老師只係單純想轉時間
Summer sem 嘅時候都上上下開多咗班

咁好似簡冇group proj科好d?

其實如果每科每一班加多5-10個位
成件事應該舒服好多應該個個輕鬆reg哂

group project真係自求多福

我仲見到佢有開course
Btw 佢鬆唔鬆手

deborah好用心教 有問必答 教書都幾funny
比分我覺得係正正常常 唔伏

死server有無得補時間架

有冇巴絲讀過mass media and culture
覺得呢科如何？

根據以前經驗係有

understanding society through virtual arts 好冇讀

想問吓nego Roy Kwong係咪伏?見冇乜人提佢
回覆者一生平安

SHDH2046 Music有冇人肯A01B換A01D
撞咗時間

通常幾時會補即日定係要等聽日

Gender issue A01B>A01C

求2030 A01A Sylvia換101 A/B Keith

有冇value and ethics A02C/D!!

anp a01a求a01d

你有咩科？

mass media A01C

有無人可以music換我value
我value係A01C 想要music

Reg唔到

咁咪手快有手慢冇囉，係咁話好多人reg唔到、唔夠班咁。
一開頭咪有張list講明有幾多位，你地班投機主義者又屌呢樣屌嗰樣。又話f2f科轉on9learning會爛grade云云，咁係你地唔好彩，手慢爭唔到位就屌唔公平，做咩唔開多啲班。你估俾咗錢學店就真係大晒？
不過嗰份assessment method係出得好撚遲

中文 求A15 kam tang lau 換 A03 yu Xiang li

BHMH2136 A02B想轉A01B

者係好讀？

想知+1
岩岩死到一科都add/drop唔到

限時essay係幾個鐘，定係比幾日時間做？

Fm a03b Raymond 想換 a04a/b andy

IA A01B想要A01A

Digital Storytelling Mr Claus Poon如何？見無乜人講佢

想知online讀2048中史好定2030social development好

Online唔比HHB同WK啲堂連住上真係好on9

CA A03D想要A03A

究竟itu幾時先搞掂個server？年年加學費，但年年reg科，個server都頂唔順

想fm A04C andy 轉 fm A03C/D

Push

有冇人上到myhkcc
係咪得我仲未上到

係 啱啱send左email俾office因為我連續兩日因為咁而reg唔到 眼白白見個位幾次由1變0

Anp Fiona Tse 有冇人知佢好唔好
上網搵過完全搵唔到佢資料
求解答 祝大家爆4

求Gender A01b>A01c 有2個位

我都入唔到
死足45分鐘

有冇reg左呢科嘅同學肯分享下呢兩日應該收到subject leader啲email 可能會講多啲呢科嘅嘢

印象中係過兩日比多個time slot你

A01A想轉A02B

唔緊要 反正入到去啲數字都完全唔郁

BHMH2121 A01B想換A01A
BHMH2111 A03D想換A03A

笑死乜嘢online放多幾個位都唔得？
你估個個都可以為左你咩都就晒你咩
你估人地又想要做多啲嘢幫你reg入去？
你估個lecturer 又會想改多幾份assignment?
明明reg 科一早就要做足功課 就算係唔係online都好
都會揀嚟讀 而且仲有add drop 比時間你add
擺到明有部分人見有人吹奏易靚龜先揀嚟讀
add唔到又係到賴

Values A01D想換A01C

中溝有冇人放101

係唔係個別email 通知？？

成個time slot都入唔到

點解咁多人話chin fam online伏
我覺得都係打文多左
但係其實都係一兩日做完一份
Workload唔算大你online時間都多

而且你可以咩都唔溫唔背
做個時慢慢睇note都做到
要拎B/B+係完全唔難
你要追A嘅就去econ啦

ted poon 好好喎 我個陣proposal做se都低分 但佢會俾你改 問佢佢又肯答 最終跟住改好左嘅proposal嘅方向做final report
group project A 所以proposal只係佔好少分

Ted poon的確教得幾好
佢會加啲圖落去PowerPoint 隔離
你聽落會冇咁悶

中溝 A01A想換A02A 兩班都係Benny教
Chinese for Mass Media A02想換A01

幫推，btw 2030 full哂

SHDH2048 A02C換A02D

我由11點個場開始到宜家都上唔到，用自己手機上網都入唔到myhkcc

2048 ok嘅，lecturer係個大陸藍絲啫

+1

有冇 ching 有lecturer timetable

Email 有send比我哋

想問下understanding globalisation 伏唔伏

搵到了 thx Ching

多謝好心人放nego A07A
禁左勁耐 終於轉到

SHDH2035 Values and ethics in daily life
我係A02D 想換A01C/D
Thanks
Tg:

轉online ，咁assignment 要做啲咩？仲有冇online test？

BHMH2103 Advertising and Promotion
A01求換A02都係Jack教

1.gp project + individual paper(base on gp project topic)
2.test--> 1 short question
3.final 3 short+ 1 long question

大伏
所有international/gobal科都係伏

有冇人會放LCH1024 PTH A01/A03

晏啲又可以add drop多次

SHDH3106 social research 101C想換101B

邊到有講？

同問Dr Florence HO 定係roy kwong好

send左msg

Mon實Add drop 啦如果add drop都唔得，你都係要硬食呢兩科㗎喇，有心理準備不斷寫文。唔好灰太耐

想問絲打原本係邊個time slot

SEHH2310 101A求換101C

冇收到嘅
想問絲打原本係邊個time slot

今朝11點，死ser嗰場

我本身係11:00-11:45都有收到呢個msg

12點係咪冇 我都入唔到server

有無sosci人要positive psy 101
放位
今日1600-1645

11-1145

我12點都入唔到server 冇收到個msg

2103 anp a03c換a03d
2111 ca a02b換a03c/d
2113 fm a01d換a03
$800 1科

12-1245冇收到

多謝你 終於都有返個正常啲嘅回答 唔係上面堆老屎忽口吻
今個sem想拉上3.7 所以要reg靚grade科

尋日聽人講down左個自動f5 程式但冇用

已經唔渴求搶到econ 但起碼轉走果兩科先

成個time slot都入唔到server 洗唔洗send email問下

+1 想問你有冇send email 比It？ 我12點個場都入唔到😭

有

試吓打電話去問

我未send吖 絲打一齊send去問下？

好啊 想問佢email係咩

用本身system 個refresh啦
我每次都add到
只不過係要45分鐘內不斷撳

User Support Team Information Technology Unit
係咪呢個pfitoper@cpce-polyu.edu.hk.

係咪Cancel出返去再禁返入去？
而家有兩科要mon
有陣最慘係見到有位但同另一科撞時間
到我轉完另一科 返返去嘅時候已經0
或者另一科冇位俾我再轉
唯有眼白白見住個位冇咗

最保險嘅做法係揀f2f同online 都唔容易爛grade 嘅科

up 如果有人可以互調 tg:

我都收到msg，但係到宜家都仲係入唔到myhkcc喎。我真係懷疑四點都唔知入唔入到！屌

push

頭先打咗去itu 佢話要同cc講咗先
跟住打俾cc話線路繁忙 宜家send埋email俾cc先

最保險做法係揀自己有興趣
有興趣嘅科多數爛極有限
唔洗睇咁多邊科好唔好嘅
有心讀你咩科都唔洗驚

應該11:00-11:45個場，全部人都會收到msg有新time slot，我有fd 11點無死ser 都收到新！

我個陣cap哂圖，send左email比ITU

send email俾ITU問下啦
死ser搞到大家add drop唔到真係好唔公平

有無人係CA嘅A03A，可以用A03D換

Email點寫好

啱啱send咗 晨早起身等add drop見到vacancy仲有位 宜家冇曬

我可以同你調 我A04B

講你係邊個time slot 入唔到server

求放
LCH1105 class129
SHDH2017 A02A

吾該

positive psy A02c 想換 a01c

應該係 因為我都冇死ser
希望12:00個批都有得再補返

有冇人依家入唔到myhkcc

入唔到

但有其他人入到

入到

入唔到 ITU係咪訓著咗?

Sandy 真心好！

求放
LCH1105 A37>class129
SHDH2017 A01C>A02A

2111 CA A01B想轉A03C/D
高價收

唔駛

你上面揀完科下面好似有3個制 好似有個制係refresh vacancy 之後有個介面 再不斷撳refresh
如果你2科可以一齊刷refresh 如果得一科有位你就即刻reset另一科 轉左有位嗰科先再重覆以上步驟去轉另一科
當然 如果你2科互相撞時間 就睇你好唔好彩 有冇機會2科同時有位 因為撞時間係唔畀你reg所以唔可以1科1科咁reg

正常1科1科reg 用以上方法基本上好大機會reg 到 我最慢都係第2次 add drop period 已經reg 到

放SHDH 2051 Positive Psychology in Daily Life 101B

ok thxx
開sem但咩都冇好淆

仲未入到

唔該晒師兄好人一世平安祝過三爆四

求2116 front office A03A/B/C
我A04B留tg

我A04B想轉A03B

再唔係搵人幫你reg
搵人霸左個位先
之後傾幾時放你再reg

呢個時候個個都自身難保 個個都諗住放科
Erwin lau應該係最多位果個

想問中文有邊幾個係正

A01C同A01D都得

YuXiang Li，比分幾鬆手而且好人

SHDH2035 VALUES AND ETHICS IN DAILY LIFE 101B求換103A

本來5月reg mkt+ value+ chi fam+ 中溝+personal grownth
睇咗呢幾個月啲online feedback之後諗住轉econ+ mo+中溝+ value/fitness + 2030 social development china

點知呢幾日卡死晒 結果而家
mo+中溝+ value +chi fam+ 中西溝（強仔班）

前三都算揀中自己想要嘅老師同班
後兩者直頭唔想要

我都揀咗強仔

我用嚟過渡 起碼點都轉走personal grownth
中西溝d老師好似八成都伏

LCH1105
A19轉A22
或者
A22換A19
有意嘅話留Tg

SEHH2241 DISCRETE STRUCTURES 101B求換103A
tg:

回水啦

Personal growth 好伏？ 我係諗唔到應該揀chin fam
定係中西溝

因為我本身揀個組合背撚死人
聽左人講揀一科輕鬆 但冇咁容易攞高分
既然而家Online上所以reg走佢算

我估中西溝掛 我見前面都有人介紹

中溝感覺伏伏地 所以當初我都轉走咗佢

Nego A03C求換A01D/B
Lch 1105 A22求換A21

跪求 1019 Jap1 101

風起了，等polyu搬好龍門，cc就會跟尾

佢已經公佈左會係additional assignment
正常冇理由要中段番去f2f

我係A01C 啊 換？

LCH 1019 japanese 1 108求換104

105 -> 101 求換

雖然正路係咁 但係如果poly話轉 cc都有機會轉

HKCC咪又係跟Poly 而Poly個別名係香港彈弓大學

Hku九月尾開始都有部分堂轉返F2f
我覺得poly有機會跟

有冇人到宜家都係上唔到myhkcc ？

得咗！收到email話16-1645可以再add drop

入到喎

Send左email cc仲未覆我

我想轉！

有冇人知道邊度有得睇嗰科駛唔駛寫essay？記得好似有但搵唔到……

四點前都未有就打去問啦

想問LCH1105中文有冇人係A24 我有個fd A25想轉入黎A24
同埋nego a04a/a0b可以互換？
另外BMHM 1021 pfp有冇A01c可以同我換 我A02d

咁即係都有機會返campus考試

岩打左 佢話要等回覆 好多email喎

cc收錢收最快 做嘢永遠慢過人

真係哭能左

咁點算好
開頭reg f2f科 之後話online就轉返online科
而家又話有機會f2f

打去cc office定itu

Cc office

我全部9:00堂 佢轉返f2f上 我真係含得

即係可能上堂就返學校上
但係考試就按返佢今次個schedule？都係屋企考？

Ae Stephanie Yuen 係 killer 大家吾好reg！

唔好入preference住

學店真係好垃圾

Corporate Event operations 好吾好讀？Deborah 伏吾伏

唔該阿Sir咁都好啲 始終而家最重要都係個考試方式
我地都係驚reg左啲online好讀嘅科
點知轉頭又轉返f2f考試

另外可唔可以幫我地同學校反映番 可唔可以add drop每一班加多少少位
啲揀科策略亂晒 搞到依家兩頭唔到岸

中西溝一陣4點放102A 有需要可以add

佢之前send左份表 講左考試安排

有冇人有3107嘅101A

eas嗰兩本書可以喺邊到買

2057 有冇人放101A

點解仲係入唔到

chinese family有冇A04A

Digital storytelling 定 Creativity and everyday life好啲？

咁都得好似唔係幾好意思
同埋我文科program 想reg econ

BHMH 2160 A05D求轉A01/A02

捕咗咁耐，vacancy都係0

有冇人放understanding society through va 101B

SHDH2049 中西溝 重酬求 A04

撳足45分鐘個vacancy 都係0

+1 灰咗

1071 102B->101事但一班
其他科想同朋友一齊做gp project
卡死係1071到

2057乜科黎？😯

Introduction to sexual intercource

咁我寧願番campus考試好過 太多人請槍

有冇人上個sem讀過creativty and everyday life? 我見佢冇exam, 會唔會難讀

SHDH3106 INTRODUCTION TO SOCIAL RESEARCH
想同fd一班 有冇人101C想轉101B或者101B想轉101C?
tg:

大概係點 易唔易拎靚grade

我其實想放digital storytelling 出嚟, 但諗唔到轉咩科好, 有位又岩timeslot又唔同cluster 我目前換到係creativity and everyday life, 但又唔知好唔好讀, 因為好似係新科

Ching你storytelling咩grp

我A01D想換A01A/B

SHDH2048 A01A求換A02D

INTRODUCTION TO SOCIOLOGY 幾多分拎B
我差少少70% C+左

pfp A01B ok?

tg傾

有冇人2046 Music 可以換101B
我101D
想同frd一齊上

中西溝 Erwin Lau 定陳偉強好

你可5可以留tg ？想問多D依科

舊書/ 等開學 你阿蛇/miss都會叫你買同講點買

屎味的咖哩同咖哩味的屎

有冇人上個Sem Late drop左mkt/mo哩啲科？你地諗唔諗住今個sem讀翻？今個sem project佔40%有啲淆

平放舊書

冇計啦一係轉去中家食咖喱好過食屎

fiona tsang 教得好
asm都可以幫你睇下搵嘅廣告搵得啱唔啱
但手緊

利申：f2f果陣係佢教

2046 Music 轉左online group project要做啲咩？

中家 Kai Lung Ho同Wai Yan Chiang點？好似冇乜見人講過

啱啱add drop轉完科moodle係咪冇咁快update度

我尋日adddrop完，今日轉左

係，你見個人timetable update咗就ok
moodle 遲啲會跟住轉

我問返啲人 好似以前都差唔多佔咁多？

求SHDH2051 positive psychology in daily life A01A
我SHDH1022 personal development A04A
薄酬

Ching係咪都late drop左哩啲科?佢地以前佔20%，唔知點解升到去40% 明知project專出爛grade仲調高個比重jm9

同問之前有睇到話係大伏 Reg唔走距

唔止我一個話佢手緊 身邊啲fd都話佢手緊
第二個fiona 唔識 冇聽過

真 上個sem因為ae爛咗

有冇人知mass media and culture讀咩

lm 同問

吓，佢上個sem比我B+窩

Practical English同College English 兩本都要買?

有fd讀過，好似係拍片玩樂器

想問係咪每一次上堂都會send 條新既teams link

Fm bb想問project grade有冇得appeal/投訴
MO係Irene Poon教好撚淆

同一條

即係第一次上堂send咗之後就一直都係用嗰條link?

yes

Thanks

要appeal就要全科appeal

條link會一直係個行事曆到
但有啲lecturer中意次次上堂前都send條出黎

明白

但appeal 都係佢改返定比第二個改

上上個sem因為project D+ late drop左MO，今個sem打死都唔讀

吓乜鳩 咁你勁囉好冇？

另一個教 而改嗰個係呢個sem冇教Mo嘅
改完再比division head睇

係咪outlook個行事曆?唔見有

感激

想問下personal growth and development易唔易讀？有咩lecturer推薦 感謝

係Teams個行事曆

都係冇
係咪打去office問

你accept左未個meetings未？

Ted Poon very good

見啲friend accept 左個email就有但我連email都收唔到

上堂前都仲未有試下叫lecturer send 條link比你

可能未咁快有email 等多陣先啦

係咪唔同班 & lecturer？係嘅話就等多陣，lecturer遲啲會email link畀你

同班但未收到嘅話就直接email個lecturer問

咁我等多陣先

Erwin lau好似比較少vacancy

佢有班成10幾個喎

我個陣係3點放條題目出黎 12點前交

真係好尷尬
揀邊個都係死

正！可以夾band

求positive psy咩班都得！有位就得！可以換Nego 中西溝俾你！

EAS 買一本 college English 就得
AE先係兩本都要買

nego係咪DS科 唔係個個有得揀？
有啲興趣想讀但係搵唔到呢科

同一條link ，會放上moodle ，你teams上過一次堂就會有記錄，之後直接開teams就得。
如果個lectures 有email send teams 邀請比你，你接受左，之後每次上堂前15分鐘都會有email 提示。

咁好合理！ 應該要寫1500字內中文？？

無記錯係2000內
不過唔肯定仲係咪咁

咁就驚驚地淨係玩過一個樂器仲要半桶水

有少少底都ok，無底嘅係話玩牧童笛/三角鈴

乜唔係搵一首音樂分析特點咩？

ted poon 冇伏

拍片玩樂器係gp project

想問吓中家轉左Online會做啲咩

Final會變左寫essay

比幾日時間？定係限時？

唔要唔一定要玩音樂咩？

想問如果反悔 下星期仲可唔可以轉科

唔知喎，我個fd剩係講咗呢啲

Pj kill

add drop period入面都可以轉，前提係有位
詳情可以睇返cc office之前關於add drop 嘅 email

唔該晒你

few days

淨係寫番lecture notes 果啲定係要額外搵資料

Fm想問EAS本書買唔買好
聽人講本書好廢

呢樣唔係好清楚 上個sem冇讀呢科
Asm形式都係聽人講嘅
呢啲detail野希望其他ching答到你

最好買, 都有D用, essay apa citation 同 referencing 都係跟本書

如果想寫essay嗰陣有多啲例子可以借鑒就買

digital storytelling 係咪剩係教imovie? 如果剩係得iphone 冇macbook 咪死得

係DS啊，你係讀2051？

Thanks ching

想請問2048中史係咪用全中文讀？

係，交功課可以揀中／英

Mon post啊sir 我想問下如果係我reg咗個科到轉班 轉去第二個lecturer 班到 我係咪都可以試吓send email 去問吓我想要個班嘅lecturer 俾唔俾轉
因為我上年識嘅朋友係哂個邊 想轉過去
唔該啊sir

要人自爆

其實佢都自爆左一段時間，好多人都知

Thanks咁算唔算好讀，易拎靚龜？

唔該晒 希望我黎緊可以reg到啦

同問

BHMH2103 anp a01a 求換a01d
可課金
想同frd一組

我add drop完仲一堆天地
屌

topic由鴉片戰爭講到文革
assignment唔難，直接睇notes就ok,唔使揾咩reference
正路點都有B嘅

係Poly個度？

中西溝reg到強強 有冇人知佢教書同俾分點

隻抽咁撚垃圾都咁多人reg

彈出彈入

點解講到好似佢地成功爭取咁

偏見嚟 明明佢派龜嘅
識好多人Intro to IB都拎A或以上

Late drop 再retake不嬲都唔使錢

純retake都係要比錢

又上返水啦
btw係cc退返學費比你，之後再交過
然而cc學費加價，實際要再比多2-300

su之前信誓旦旦出post話同學校傾完話retake一科唔洗錢 可能佢個意思就係late drop再take唔洗錢掛 撚鳩我地

班過1爆2做su你仲期待啲咩
屌，即係點？retake仲洗唔洗錢

唔好害人啦
咪吹奏條垃圾好冇

應該要啦～ 學校咁耐都無出正式email話唔洗錢

梗係要
email 都講明要，唔通仲信su咩

你無非都係想入隻揪個班姐
想冇人同你爭 暗黑兵法

佢呢句咩意思
係咪我中文u

條垃圾為人師表上堂公然話學生無知
俾佢教乜都學唔到咋

所以咪話佢彈出彈入

佢派IB好多B喎

咁一定係佢哋冇上連登屌 Jack Chow
個個上連登屌Jack Chow嘅都拎咗A
我同我個frd就係例子

我自己都B左

好，唔該晒

可以呀 tg me

更正返LCH 1105中文 我個fd A23 想轉入A24

有冇2046 Music 101B可以同我換？
我101D

之前啲post講，有師兄係用iPhone 剪片

冇屌過拎A

姐係你地retake一科唔洗錢
德政

Jack Chow派Grade

剩係知呢啲

Jack仲會介紹佢個仔比大家

唔好吹奏佢好冇？

佢邊撚到好
俾佢教真係喊三聲

印象好似唔止佢一個

有無ching有讀過cost accounting知道係咪一定要買書
啱啱個lecturer喺Moodle話要買，但我唔知買唔買好

ben kf 好似要人做下書入面d 題目
佢唔會upload d題目上moodle
所以搵到人開心share就唔需要買

Survivorship bias

吹奏呢個行為本身就已經係一個bias嚟啦

係，講書1999，reg咗自修好過

手緊但教得好

我前年讀, 你應該會準確d
佢會upload既話更加唔洗買

想問吓大家 如果整唔見咗張學生證要點
係網上邊個位去申請整翻 定要翻學校講

填form16之後比$110整多張

張form係邊到有㗎

myhkcc

中文A10求轉A11，lecturer都係蔡維玉，但同我另外想reg嗰科撞咗時間

搵到啦 唔該晒巴打
我fm整咗冇耐咋

想問下Intro to Econ Janice Choi定 June Fung會好啲因為好似搵過2個都okay

有位畀你add到先算

想點

死開Thx

ben kf assignment 有機會出d書先有嘅野
有書真係穩袋

cls

非基

佢不嬲都癲

真

關我撚事

普通時期late drop係要俾錢
好似係疫情先唔洗
不過都唔關佢哋事

普通時間late drop 會唔會退返個course個3credit啲錢?

Fm求教
各位Ching係幾時決定自己個GE/DS讀d咩？
有咩主要因素去決定讀唔讀？

Year 1 Sem 2
Grade/GPA

Why not both

上年sem1俾June教 講書好清楚唔悶 f2f tutorial手把手教畫圖 見我地唔明會逐個逐個行埋黎講
我冇底都end up攞a 跟住notes個答題方式答就冇死

Digital Storytelling
A01A求換A02B
有意留tg

A01C 啱唔啱洗 btw有開103咩

唔該

我A01D想換A01C!!!

withdrawal of subject好似係冇錢退㗎應該係上兩個sem特別情況先有得退

其實頭嗰兩日reg唔到自己想要嗰班 係咪之後已經冇希望？

EAS Frankie har
Found chem Oscar chiu
Found phy Kenny lo
Found math Ricky mak
Gen bio Gabriel chan
CET Ricky Lai
有冇邊個係伏，如果係伏 可唔可以講下點伏法? Thx

我想問吓佢比分緊唔緊?

唔駛講啦 fm冇得add drop
不過就咁睇都幾ok
但唔知eas係點

HKCCSU 屌你老母

呢科sem1先開架
Online上應該唔駛拎啲嘢番學校

唔係 大把人上頭1,2堂覺得唔適合會drop
仲有機會

係bo仲要拎工具不過遲啲可能f2f

轉返f2f 未好囉 最好恢復埋考完 midterm 等啲人抄功課抄得咁過癮吖嗱

*考試

有啲科take home test 限時得45分鐘

ia定fm

Creativity and everyday life讀咩

Drop科保平安了

想知上個sem Midterm係咪都係45分鐘
如果淨係呢個sem得45分鐘真係要反映下 濕9Ben

2103 anp a03c換a03d
2111 ca a02b換a03c/d
2113 fm a01d換a03
$800 1科 🙏🏻

EAS 係killer，教書無問題，但比分好手緊

Frankie har

有冇人知依家wk星期日係咪仲開？

唔開 認真

一般

咁慘緊到點？有冇咩例子？係咪好少會比A?想有心理準備

Eas呢科係勁少比A

EAS killer嘅定義多數係舊制嘅C+/B
利申：9講

個人覺得唔算啲人講到咁kill 上個online sem比佢教拎咗A

Eas b應該唔叫爛掛

Retake 有欄：How the retake could help you in your studies?
填咩好

有人話Kenny lo都係伏?係咪真？

半爛囉，eas得b已經好難爆4

improve result 如果個course仲有位, cc唔會有錢都唔入袋

eas c+ 爛龜
B-B+ 正常龜
A 靚龜

上年有fd攞咗a
佢都嚇咗一跳

同民賤聯差唔多

Yup 見過電子琴

咁星期六呢？

除咗星期日唔開

好 唔該晒ching

不相伯仲就兩科都唔好揀

40% project好危

Gp project佔咁多
我覺得mo好啲
兩科都有讀過，mo有freerider情況下都高分過mkt

一打開條link
回想返起mo mid term asm執format

加一

想知今個sem係咪全部都要開cam上堂？

係
Teams icon要換自己學生證張相

佢係封面睇到眼殘

都唔係嘅，有人project攞C都A到，不過如果Marketing份group project撞到多過一個freerider你真係含得

邊度話要開cam

Email 我有兩科個老師係email度講

想問有冇人有今個sem Japanese 1 ge Tentative Teaching Plan?
我想知道Assessment Methods for Continuous Assessment 同%
thx

咩科 上個sem冇一科要開cam

新生lm 想問有冇tg gp

佢哋話今個sem全部科都要開？定淨係話自己個科？我暫時收到3科email 2科都冇講要 1科咩都冇講得條link

Sat一樣冇開

我都伍太肯定 所以頭先都問多咗幾個friend 佢哋都話係

每個lecturer都有自己做法，office無講過一定要

我想問下cc星期六開唔開門

No

開

但正常唔係有啲堂星期六上嘅ma?